有冇人去東京築地市場食過中榮咖哩

個咖哩好正 又好味又大碟 都係1000yen一碟 抵食
之後重係個度買咗樽咖哩返嚟香港食

Thx 肥絲老師

死返印度食飽佢啦
連登係香港人既科冧

好行唔送

南

亞

人

=

雜

種

嗎

？

不

是

，

手

幫

你

搬

去

黑

洞